---
date: 2020-08-13
title: Випущено Okular 1.11
---
Випущено версію 1.11 Okular. У цьому випуску ви зможете скористатися новим інтерфейсом анотування, а також незначними виправленнями у коді та незначними новими можливостями. Із повним списком змін можна ознайомитися <a href='https://kde.org/announcements/changelog-releases.php?version=20.08.0#okular'>тут</a>. Рекомендуємо оновитися до версії 1.11 усім, хто користується Okular.

